AMAZON買的SUPREME咁平既?

香港有D賣咁貴都仲有人肯買?
雖然未必係D炒價款但三四十蚊美金一件HOODIE?

世事被你看透了

用下腦諗諗再出post 啦

Amazon 同ebay一樣

算啦 連登仔學咩潮流

最想知佢點分o者,剩睇價錢既話假野佢mark高十售價當佢真野咩

係香港先會有傻仔去炒

真嘢
利申 買過

日版supreme嚟所以賣千幾都有人買